樂視網：預計全年虧損116億元人民幣

樂視網今晚在深交所公佈，預計去年全年虧損116.05億元至116.1億元(人民幣，下同)。其中，經營虧損約37億元，應收賬款壞賬准備44億元，長期資產減值准備35億元。按此推算，樂視網去年平均每日虧近損3200萬元。

樂視網曾在本月19日公佈，預計截止去年9月底止，虧損僅為16.52 億元，較上年同期減少虧損約4.35倍。換言之，在2017年10月1日至12月31日第4季中，樂視網淨虧損額就就大增99.48億元。

另外，樂視自本月24日復牌以來，已經連續四次跌停牌， 僅用5天時間就蒸發了260億元，更跌出賈躍亭股票平倉線10.15元，只需兩個跌停跌至6.6元，就會讓賈躍亭股票爆倉 。由於賈躍亭名下股票已有99.54%被質押給券商，若賈躍亭不增加擔保，上述質押股票將被放售，從，令融創(1918)主席孫宏斌成為樂視網最大股東，賈躍亭則和樂視網從此再無關系。